屌！！原來又係武漢！！武漢祝福區

今次三峽一爆，武漢變冇人

wiki：中華人民共和國成立後，由於長江上游頻發洪水，屢屢威脅武漢等長江中游城市的安全，因此三峽工程被重提。

一定唔可以有事啊

洪水驅武肺,你識條春

唔好爆啊

武人民冇事。有政府無事。中華人民共和國千秋萬世

武漢加油水！

武漢冇漢了

千奇唔好沖爛個武漢病毒實驗室

宜家上閘頂住唔放水，重慶已經就快gg，但一開閘就到武漢gg

點算好啊

無看武漢無漢

唔驚啦
當地應該一早已經冇人生存緊

中國首個高科技水底城市上線啦

上海仲有3000年就取代香港 唔好有事呀

屌，聖神大中共帝國有14億人
一人一啖都飲到三峽見河床啦

有乸

武漢發大財

自推

所以究竟係重慶定武漢？

武漢加油

浪花一朵朵！

重慶係上游，因為三峽閘住d水，加排唔到咁多水，所以重慶有事

但當三峽一爆，就重慶冇事，武漢死

所以d人話祝福重慶其實唔啱，係要祝福下游嘅武漢先啱

一有大水，之後實有瘟疫

屌 緊係坐飛機走人啦 重諗

漏電都電死人

玩完水再玩火

仲有p4實驗室

厲害了我的國

一鋪亡國
希望唔好發生呀

有咩方法可以令啲水轉晒去中南海?

武漢冇漢武焊

今次報返大個死傷數，level返之前肺炎啲假數

之前成鳩日吹奏三峽工程幾撚犀利，打飛機打到上天，係人生見到佢崩堤都係一大樂事

相信政府 唔怕

捐完口罩要捐橡皮艇了

Why not both

D 水係重慶>三峽>武漢咁流
所以重慶浸的話
武漢應該浸硬

中共清算武漢 滅口

成龍：祝福武漢人民，長命百歲、身體健康

真·冇漢

係咪啫係實會有是但一邊出事？

信政府唔怕

有篇文講過 三峽一爆 10個鐘武漢全滅

洪水清洗武漢人既罪孽

會唔會沖哂實驗室d毒出黎

表現劈掉重練

突然諗起關羽水淹七軍tim

衝出大海 全球一獲熟

液態病毒

瞓咗武漢

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

中國人一人十啖水，飲曬佢

水加草 易飽啲

韭菜們有福了

武漢不哭

武漢從此零新增確診個案

一定無事
你班友唔洗打飛機啦
早D訓啦

變左冇漢
上海變海上

邊有事呀
相信黨

笑死呀

人民留一半

亡秦必楚，所以要搞死晒啲湖北人先

放心啦一定冇事 一定唔會爆

武漢人生命力真頑強 我班願請你為最強

慎入

Google map下

哭𠹌左😂

估唔到有生之年可以見證另一個亞特蘭提斯

中文字既偉大

2hit !

古有BIO HAZARD 射核彈炸RACCOON CITY

今有支那用洪水淹沒WUHAN CITY

一野零確診

真正既水立方黎了

武漢真係多災多難

因為洪水，疫情抗不了也是理所當然的

99年成大錯

不怕，有党在，可防可控

無事嘅

傻啦點會有事，中國或成最大贏家

D 水去武漢要幾多個鐘？

要相信黨

有埋地震會點？

無人咪無武漢肺炎囉

洪水一到 武肺消失
口交部： 外國勢力有咩證據話武漢肺炎係由武漢傳開去

奴寵物去得武漢救人未

係咪會將武漢d菌向東沖沖到去上海？

希望武漢唔會再受災😥😥😥

中國最大既海洋公園上線啦！

國家對人民一直都真誠關愛
由於中共武漢肺炎病毒🦠再爆發
黨因應國家公衞問題 儲蓄一定水量
幫助受中共武漢肺炎病毒🦠影響地區
進行一次大規模徹底清洗中共病毒計劃
相信黨一切可防可控全部都在黨的掌握中
貫徹落實
習近平新時代中國
特色社會主義思想

登登登凳

武漢加油連燈支持你

震開塊地 洪水變地下水 中國又嬴

屌，又幾靚

用洪水清洗病毒, 利害了我的國

唔好傻啦，邊有咁易爆

北水fatfat

南京會唔會變南京大屠殺2.0

填湖造田起工場
造到無湖儲水

無錯
水唔會無啦啦少左

屌，條片有d講6月23號下午2時。

武漢人都在忙著準備過端午節
商場裏地鐵站人山人海 也沒幾個穿救生衣
真不知遠隔千里之外的漁村在緊張個啥勁？

南水北調

咪臭係

驚乜尻
中國千秋萬世

重慶是革命根據地，相信黨知道該如何選擇。
也相信武漢人民在大是大非前懂得孰輕孰重。

加油武漢

冇事!

乜野叫預警？唔識字就Google下

淨係知下游死硬，早死定遲死嘅分別

Po 依句嘢嗰個應該已經被約談

仲要係香港乜事都冇

沒事兒

武漢位於江漢平原東部
江漢平原：由於該地地下水位極高，甚至有離地面僅0.5米者，故此遇到大雨或梅雨時間過長時，極易發生內澇，民國時有「沙湖沔陽洲，十年九不收」之諺

點算好

天滅中共唔係口號

中囯人一定要死清

祝風生水起, 盤滿鉢滿

我地祖國要面對內憂外患
呢個時候一定要團結支持黨中央所有決定

有政府 唔驚

祝福武漢🕯🕯🕯

次次話支爆, 全部冇料到
今次支那都一定會冇事

水淹上海未

無事喎
d水識向北向南流走架嘛
唔一定沿長江東逝水

清洗武漢，消滅肺炎

懷疑啲水喺美國佬一樽樽帶入中國倒落長江先搞到咁

內澇係點解

有埋地震應該會瞬間仆街，如果震央喺附近的話

體驗屈原水淹之苦
香港人識條春

唔係講笑
真係唔知到時沖左咩出黎

武漢：Am I a joke to you?
哭𠹌咗

排黎香港！
人民要為國家 為黨服務
天佑大壩

武漢人民已經在準備過新年了

人哋武漢準備慶祝端午節，你班黃屍咪撚造謠

死屍

天佑三峽 千其唔好爆

驚閪咩中國咁強大撚會決堤

想用 洪水 沖走 病毒證據
又幾高招

諗起前兩個月先封人地泰國條河
而家就搞成咁
真係報應

武漢個名一聽就知對皇帝不利
全部抄家

一定冇事

快 全黨死清光

係變武漢江

快D叫燒山幫手燈燈佢地

回想10月11月，佢地都係咁講既
歷史總係相似得驚人

如果啲水com過咗武漢
係咪會有大量武肺病毒沖曬落下游

廣濟渠

上海迪士尼變海上迪士尼
又多個新景點fat fat啦鄰國

auquachinaman

會唔會成個wuhan P4 lab嘅毒沖落海
成條foodchain收皮 真攬炒

聽日即刻大興土木，Cap 哂啲水去中南海，武漢有救啦

唔會有事啦，武漢係交通樞紐唔會比佢有事

今日先開地圖睇長江係邊
一睇側邊都係湖南湖北重慶武漢上海
大城市

唔係武肺消失 係武漢消失
口交部:武漢從來都不存在

叫武漢d人跑去重慶

武漢城沉沒了

武事嘅

第三次衝擊

好彩有 wars畀其他國家綵排定

希望唔好再瀨嘢啦

留返天琦喺度滅共就夠

無咗武漢咁咪唔會有武漢肺炎囉

位置爭d

冇漢

女兒國

國家三日內就會起好水神山擋住啲水！

最惡毒嗰班人喺北京，點解個天次次都搞武漢？

我做維尼實棄武漢保重慶
三峽唔爆得 影響面子

係武漢變無漢先岩

cities skylines 成日玩拆水壩浸城 估唔到有真實版睇，仲要係三峽水壩

武漢一定無事

重慶大廈有冇事

中國最後一定冇事
唔會因為一次水災就收皮

我住長江頭，君住長江尾。日日思君不見君，共飲長江水。
此水幾時休，此恨何時已。只願君心似我心，定不負相思意。

LINK?

仲有十個鐘逃亡，黨都算唔話得，感謝黨🙏

中共會唔會癲到自己炸爆三峽屈美國

全面防疫方法

成日話香港係漁村
自己望自己咩料先

屈印度先

你識咩 係印度人d口水
人海戰同強國有得fight

香港某種意義上真係福地黎
地理位置又好

沖翻啲病毒出黎，又食屎了

根據啲水色 應該係咁

仲有個核電廠係下流位置架

相信黨

洗太平地

大哥哥。。。

中國 國泰民安祝福區

改埋刁大大個頭上去

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

三峽gogogo

相信黨 沒事兒

本身都無曬人，無事既

武漢人: 我識同魚講野

千祈唔好有事

咪戇鳩啦，中國邊會有事

多難興邦
可以考慮人海戰術
人肉堤壩

上海機場要改做碼頭

留島不留人

住係到 隻眼都唔洗要

武汉加油 武汉不哭

頂

睇嚟中共真係想移平武漢

好清晰

中國特式城市街道清洗

咪係你有野入眼 都係用大量水沖洗啦 唔驚

中共真係好撚有創意，咁樣抗疫同鎮壓不滿聲音，順便清洗製造武肺證據

成蟲出黎搞震災未

無看起義

生化武器 outbreak

為咗回應推背圖

要樂觀面對, think positive, OK?

多難興邦

cities skylines遲早似瘟疫公司咁喺中国被禁

Content farm頂住先

洗走啲污糟野

加少少漂白水，洗太平地🤣

重慶就快gg
所以先要放水
重慶係上游, 武漢係下游

姐係依家閘住d水就重慶浸
一開閘就到武漢 →南京 →上海gg?

最後武事

無事既 無事既 中國偉大建築

衝呀衝

琴晚閘撚住d水成晚囉

你可以入黨了

WH Be water

三峽一定冇事嘅

上海都係海

巴打，勁。
佢成條河連上海
佢可能唔想上海死，所以放棄重慶呢類內陸地區

Dllm翻緊工係office大笑咗出嚟

用水沖走哂啲病毒咪無事囉

希望武漢冇事啦

極好建議
化險為夷

水為財 多謝黨

水為財，豬籠入水啦，水位越高，財越多。香港政府就捐得越多。

從此無咗武漢，等你地無得叫武漢肺炎，叫咗都唔知邊到黎